杯葛7-11

入到馬鞍山海柏間7-11 班阿姐又話自己老公今日返唔到工又剩，要十二點先返到。
又話十幾歲嗰班心腸歹毒，又話有得收錢。

不過7-11本身都咁上下。

利申：我幫親開OK